有冇人可以幫手素描隻相思雀？

從來未學過畫畫的人
無從入手
可否畫一隻等我學下

自推

普通鉛筆sketch畀你

多謝你
人間有愛

愛死妳
容我錫你一啖😘

Gay

你練好記得po翻成品上嚟

你收唔收學生？

好肉酸